# Parcel Management Webapp BACKEND
Author: Kaarel-Martin Maarand

~~~
Samm 1: Jooksuta WebApp'i localhost pordil 5001
Samm 2: Olles CLI's frontendi helmes-homework kaustas kasuta commandi "npm install"
Samm 3: Kui node moduled on ühele poole omadega jõudnud siis kasuta commandi "npm start"
Samm 4: Kõik peaks töötama
~~~
